同女朋友分手一個月 自殺嘅念頭一日強烈過一日

好內疚好對佢唔住。

依家想完全令佢憎到我入骨，到時佢睇新聞都唔會有感覺就好。

佢唔會care

男人老狗為女自殺
正廢柴 冇撚用

揀d 唔好影響人既死法

為情自殺真係好戇鳩
啲人只係會笑你而唔會同情你

以為自己好痴情？？
積極啲啦 係男人就
加油啊巴打

內疚？咁你應該係抵死果種

Stop whining

屌你老味真係當正自己情聖

快啲去

介唔介意講下做咗d 乜好對唔住你女朋友？

過多幾年你諗返起自己開個咁既post就會覺得自己好幼稚

咁都想死
你都係死左佢算啦

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

如果你為左個女人自殺 我會睇你唔起

( Show Blocked User - vitaa

廢物。

留我做個垃圾

唔好成日講係男人就乜乜物
但係生命得一次
蘇格拉底都講過傻仔先會為其他人死
唔好做傻仔

就是佢唔憎你都唔會有feel 放心啦

你估你死佢會內疚一世？
最多咪當下內疚你又唔係佢老公
醒下啦

樓主初戀

我都係

但一日比一日好

我既方法

1. 諗起對方有咩唔好（我係好愛佢）

佢肥，佢唔識同我溝通，佢成曰發脾氣

2. 狂食狂買， 橫掂都諗自殺
不如駛錢好過

買新手機，去旅行，食貴野

3. 平靜，睇多d Youtube ,睇 endgame